轉工可以問邊個意見

轉左行一年多d 對market不太了解
問同事又好似唔係好岩
講人工就大家串黎串去咁

上司更加冇可能
試過問個熟d既阿頭都係鳩hea我
朋友唔同行又俾唔到意見

點決定轉唔轉 係咪只可以靠自己
除左人工 前景 性質 仲有咩可以諗

利申低層it狗 做緊noc
而家有另一個機會做it related但完全唔同既野

問連登仔

求神問卜

轉做工程

問headhunt agent

無撚用 班友似sales咁sell你